黃明志向歌神張學友致敬

呢條友真係好勁

其他地方嘅人推廣緊香港嘅經典
我地就係度奶共不了
好慚愧